有乜行為代表對方都對你有感覺

除左日日揾你r水吹

係囉係囉

仲有啲咩啊

收皮啦收皮啦收皮啦

我都想知

同你講我對你有感覺

對我有感覺 小動作

搵你傾偈

問你好多嘢

暗示你想你約佢

身體接觸

記住有感覺同拍到拖差好遠

來叫我混亂又快樂